老老實實，Bitcoin 幾時先大跌 ?

依家又升返上去 $11,614 USD

你買嗰日

咁咪成80000hkd

係呀
當一手騰訊咁買黎渣手